突發 藍絲開始動員攻擊革命領袖梁美芬議員

啱先係香討有藍絲報料篤灰睇到我好嬲

[member ]多謝芬芬一直用行動支持前線不割席 不篤灰[ /member]

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

加密失敗

香港人 應承我！
一日未答應五大訴求 都要繼續上街
9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

仆你個街，你呢d咪豬隊友囉

一齊打經濟戰
抵制藍色餐廳

連仔不如del post，領袖今鋪食得屎

隱瞞左咁耐 最後都係逃唔過藍絲法眼…
唉

我無野講[member ]叫撚左低調唔識聽? 係咪要我地勇武派領袖芬姐比人拉你先安樂? [/member]

你咁樣同出賣義士有咩分別
請用不推文回覆

[/member]買隊友[member]

不割蓆， 不分化， 全民保護梁美芬

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

全民保護梁美芬

[member]邊條仆街篤我地大台梁媽媽[/member

支持芬姐取代林奠 芬姐起碼會支持年輕人上前線

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

無出過黎都俾人篤灰

大家快啲del 哂芬芳係現場既相同片！唔好比班藍屍用黎搞芬芳

啱！絕對唔可以同人講佢有參與過

梁義士我怪錯左你

求delete post